朋友姓曹，個女就出世，改咩名好？

集思廣益

曹嬰

曹永

廉？

曹寧

冤爸閉

叫人點出街

曹冰

曹植

慧珊

曹星果

撚夠未

守門員

你個名

曹操

曹查理

曹美女

曹營

曹星如

呢個好笑

曹雅詠

曹嘈槽

連駐

曹嘈閉

曹孔劉

曹君如

曹暄

曹嘈嘈

撚完未

曹妮瑪

曹幼
曹狄 (Dick Cho)
曹米 (Mic Cho)
曹浩龍 (Ho Lung Cho)

峻誠

曹SIR

個名有個誠字，通常都唔忠誠，又堅離地·城

宏威

曹帶娣

曹喧巴閉

大快活

周星星

曹泥馬

第時中個孫仔
曹泥馬個B

曹生曬

曹少陣當幫忙

曹你媽
泥馬

你朋友係男人定女人先

曹宏威

你地提我先知係大快活

曹完未

曹撚死

曹美琪

曹星星

曹達樺

曹總

曹尚香

麗華

曹山曬

曹李媽

曹冰瑤

曹生晒

美女

曹孟德

曹嘈

梁仲恆

曹不敗

曹醋曹醋

曹乜撚

曹恭曇

高汁

曹久未

星如
達華